其實跑馬根本係一門統計學

香港最可愛既地方，就係你唔駛接觸任何人都可以贏錢，坐係屋企就可以中3T

3T冇累積,根本就唔抵賭

跑馬根本係一門統計學

你出多一分力，贏既幾會就大多一分

其實我一直都唔係刨緊邊隻得

而係刨緊邊隻唔得

我冇劃個D，就一定有好大機會贏

錢賭一次就話靠運氣

如果長賭，就要靠技術

有人想知再講...

點呀, 古天樂, 你嬴左3T呀

咁點決定隻馬得唔得？

場地濕度係幾多

出年開季再講

有冇研究啲馬心情如何

4000幾萬既 啫係唔止我一個人中啦
依家d高手真係多

賭馬ja, 你估會考咩

用過往賽績
再加觀察隻馬狀態
其實值賭過六合彩

你做咩姐 你而家中三T唔係中三槍喎 你一啲興奮都無既?

畜生既野好難講

想悶悶地贏啊師父

On9仔講到咁撚易又唔見你中

你講既阿cool唔通就係繼賭壇神聖俠之後既

1，2，3，10
1，2，3，10

喂？洪九記，兩碗雲吞麵一碟油菜

咩唔緊張呀 叫緊糊呀

你似講緊 哲學 多過 統計學

之前有大學教授贏左馬會好多錢 真係有得計

師傅我地中左啦

你唔好講埋啲咁Out嘅嘢啦，正所謂而家出嚟行，叔父就當羊牯，大佬就當詐糊，生死之交嘅老婆就緊係攞嚟愛撫

所有賭博都係架啦

喂 隻7號呢